自從有念珠菌後做親都好很痛

我大約一年前發現有念珠菌, 看兩次醫生才好返, 但總好似仲有少少咁, 但我冇理佢, 因醫生話只要繼續保持清潔其實可以自己好返。

但自此之後, 我發覺每一次做時陰道都很迫, 甚至後痛, 我很擔心, 不知會否形成了朱古力瘤??
😭😭😭

又扮女人

c⁶條撚好粗？

佢做雞

都夠用既

Mane 好勁

誤會

世三左翼

看兩次醫生?
你大陸黎架

人格分裂

屌屎眼實痛㗎喎，唔關有無病事

走啦爛閪婆

屎眼點有念珠菌牙 咪搞事啦

真絲？
想聞下念珠菌既味道

廟街個班個個都有啦

樓主係死臭閪

樓主係你老母

念珠菌臭化閪嬲

好嬲

文尼有念珠菌?

好正,好想聞

你飲食習慣係咪有問題 ？經常著緊身褲？建議著紙底褲 一日換幾條
唔好用護墊

不要認真

著t back多 唔知算唔算太緊 紙底褲好怕整到成條褲都黃(好少著)
我諗食抗生素都係一個問題

波台狗俾狗屌開 有菌都算正常

cctoy班大師屌開狗

你男朋友唔乾淨，成日出去玩

為你奶閪不會後退

即將去丹麥exchange 求歐遊路線

樓豬係有棍絲

唔介意可以試試畀我奶
我曾經幫幾個奶返好咗尖銳同念珠菌

呢條波台狗好煩

你依家身處喺邊度

ching

冇得爽

你人生都幾豐富，日日都有故仔分享

ON撚鳩 屌屎眼不知幾爽

同你個名一樣

仲有冇人記得
一念天堂
一念珠菌

交屁

總有傻仔應酬呢啲假膠
如果連仔可以令到波台狗嘅POST唔會上熱門就好

手足好

咁抵你死啦 仲著

建議熱門一律cctoy

男仔都可以有念珠菌

巧臭

Jm下面緊啲c6才中意

如果佢係女人又真係有呢種病（好易有）
真係幾撚辛苦

食益生菌

臭都算, 會野到俾男人

男仔唔會有，但唔乾淨嘅男仔會令到女仔有念珠菌

屌你老母咩 你撚有閪咩
你同你講個個既老公加埋就有兩條賓周

佢唔撚係女人

樓主唔係女人

咁唔撚痛😹

基佬都有機會有

臭閪有菌

有念珠菌常見，有念珠菌做時疼痛不常見，應該係其他問題引致的，換個醫生睇吓。

唔好同樓主 認真啦
佢男人黎 你起下底就知

樓主係男人黎

惹病c6就唔好了

罕見高質波台手足

又話得一個
係仔定女呀 一歲定三歲呀

望撚到d表情符號已經唔開胃

女仔都會傳比男仔 再傳番比個女仔
當然 有啲男仔污糟都會出事

你bio 係咪U ?